曾志偉做華姐司儀,會唔會...

臨尾宣布三甲時,佢大嗌一句:“今日個個都表現好好,不如就打和,個個都冠軍”

(台下拍掌)